阿仙奴男女兩隊「社區之星」誕生 伊禾比獲「社區之星」稱號

阿仙奴男足球員伊禾比和女足球員奧萊利因為他們在當地社區活動中的表現，被授予了英格蘭職業足球運動員協會頒發的一個獨特的獎項。

伊禾比和奧萊利分別作為球會男足和女足的代表，獲得了「2017年度英格蘭職業足球運動員協會社區之星」的稱號。

伊禾比在升入一線隊後立馬就意識到了回饋社區對於球隊的重要性，他立即就加入到了自己隊友們的行列中，在去年12月為阿仙奴基金會捐贈了自己一天的工資，以支持基金會為阿仙奴球迷大家庭多樣性舉辦的籌款活動。

此外，伊禾比在上季還抽出時間親身支持了很多社區服務項目、造訪了阿仙奴社區之家和在阿聯酋航空足球場附近的社區足球項目。

前美國女足國腳奧萊利也是投身社區服務的典範。她同樣多次造訪阿仙奴社區之家，為我們的社區女足項目作出了重要的貢獻。

阿仙奴足球球會的所有成員都為伊禾比和奧萊利所獲得的獎項感到高興，同樣，也非常感謝他們為社區服務所作出的貢獻。

捐一日人工

搞笑之星

慈善球王

轉踢女隊啦

同小學果d清潔大使冇分別

個女足踢男隊會唔會勁過2&b

一日我都捐到啦

應該履行緊社會服務令

呢d垃圾 d人工狗都唔要啦仲要得1日

左邊果個係女？

Ching 一日搵幾多

佢係綜援戶

呢個真